一人一篇經典潮文 新會然勿入

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

呢個真係痴能唒線

小巴潮文召喚

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。
到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!
講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

吊帶絲襪根本就係方便你著住黎扑野既絲襪褲情趣內衣版
點解竟然有人會當係潮流fashion著出街咁奇怪既?
大家見到既時候會點諗?

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

年經

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

好鍾意黨主席潮文，不過萬里已經死左冇得用

屌你 呢篇真係經典

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三 冇圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

佢未死之前我一路都以為萬里係鳩吹出黎
心諗邊有個咁on9嘅名
點知原來堅料 早知我都做黨主席啦

令計劃都有人叫啦
仲有薄瓜瓜添

果d係名on姐
佢連埋個姓都一齊on9先屈機

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

147潮文 哪裡來的屎潮文先係極品

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎眼全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

一時醒唔起邊篇

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

仲有冇仲有冇

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

比d 新會然睇做乜 :0)
以後點試到新會然

文言文版
噫！無中文耶？
吾欲侵汝母之陰

何七汝欲當乎？

欲隻身而戰則來

吾擊汝，汝可知？

吾力甚有力

必毀汝此巫之子

新娘子抹去臉上精液嗰篇

句吾力甚有力笑到我仆街

我只係po左啲 講野正正常常 唔會比新會然講到：「樓上up乜7」既潮文

第一篇作者名叫說謊機器， 有興趣既可以search下 條友d潮文都幾鬼斧神工

我到而家都仲未搞得清楚啲關係

原版識背

Starbuck中文果邊

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

收撚皮啦 扮咩老屎忽

diu no Chinese

啲新會然睇完之後 以後點恥笑佢地

會比人話老屎忽架

有個中國笑話高質好多
解釋：

皇宮寢宮深處，兩男一女，三個人影上竄下跳，接著同時跳入一片空地當中。男子手拿拂塵，瞪眼罵道：「禿驢！你好大的膽子！竟敢跟貧道搶師太！」
女子急急叫道：「哥！你淨身入宮多年，我們根本不能做夫妻，你何必苦苦相逼呢！」說著，緊緊拉住身邊的男子：「我只愛他！心裡也只有他！」那男子輕輕掙開女子的手，上前一步，低聲說道：「女兒！退後！看老衲今天殺了這臭道士！以報多年前的奪妻之恨！」
只見至愛的兩人,以死相拚,女子無奈長嘆一聲:『你二人別爭了,9年前我已有了爺爺的骨肉!現任小皇帝是也.我的身體只屬於他,你們走吧...『此時,一座石獅背後,閃出一衣著華美的少年,嘆道:『太后,朕實乃斷袖之人,已與和尚爺爺有了龍陽之好...『
說罷,眼角瞟了眼道士,便低下頭去.手拿拂塵男子聽後,呆立半晌,黯然道:好,好,好,果然天道循環,因果不爽,當年我奪你妻,如今你搶我心頭之肉,枉我揮刀變性,喬為內官,受那自宮之苦。
大和尚卻彷彿沒聽見道士的話,而是沉吟著問女子:女兒,你說陛下是九年前與父親所出?他如今是死是活?「哈哈哈哈」隨著震耳的笑聲，一個衣著破爛的喇嘛從天而降，「禿驢，奪妻之仇未報，老朽怎捨得就此西去？！！！」

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

有一次去百佳買野，排隊俾錢果陣跟住個賓妹尾
我覺得好委屈，番到屋企喊左成晚
唔明白點解個世界會咁唔公平
望住買番黎果d公仔麵，諗起個貨架淨低d貨，都唔知會俾d咩人買左，我就好想嘔
從此之後，我就再無去呢d品流咁複雜既地方
依家買野我只會幫襯citysuper，仲一定要買日本版
你知啦，食物既野，都係衛生ｄ好

食過日本版既出前一丁，你就知道日本人係幾咁睇唔起我地d中國人
求其用番果隻公仔做封面，就話俾你知呢d叫公仔麵
你地俾人呃左喇！
其實用腦諗下都知，日本人呢d咁尊貴既民族，又點會食埋哂d咁既垃圾？
我可以話俾你聽，「真正」既公仔麵完全係另一回事，香港版果d所謂公仔麵，響日本連餵狗既資格都無

果日食完日本版既出前一丁之後，我突然有所領悟
拿拿淋飛的去city super買左盒日本版既岡本
果一晚，我先至真正咁明白，咩叫做愛
我女朋友仲問我，你今晚做乜咁勁既？
我笑而不答，心入面諗，終於俾我試到日本妹

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。

本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的命運，而不是講我條撚。

潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。

賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓周"。

有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕網友發動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女個西出水和叫床。

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

講真，黨主席話大唔大話少唔少，我建議你去歐洲打德國又好去北美洲打美國都好，中國已經冇咩發展空間喇。你先去搵北韓傾傾先，北韓等開戰好耐，金正恩多謝你都來唔切，再去日本搵安倍晉三，同佢講大陸準備去打美國，個國字都未講出口佢應該即刻打電話叫軍隊準備對付日本d美國駐軍，佢都忍左佢地好耐，之後唔洗搵其他人，理由下面再講。

係你搵完北韓同日本之後，基本上其他國家都會有代理人搵你，睇下金正恩蛇頭鼠眼，講左個計劃比佢知佢就一定幫你唱通街，想打美國既人話多唔多話少唔少，只要唔係美國人，你同佢講要打柒美國。基本上佢會問番你時間，地點，人物。

就係咁，大勢已成，你鐘意擇個良辰吉日又好，即刻打又好，你咁多人，唔洗半日，奧巴馬即刻舉白旗投降。

等到美國投降，你唔好要左美國，乜都唔要，送左比北韓先。一來北韓本身已經神憎鬼厭，二來匹夫無罪，懷璧其罪，唔洗你挑撥。轉下眼北韓就會比人做低，如此類推，打下打下就會得番你一家獨大，統一全球就指日可待。

唔夠一年，你應該已經做到全球主席，閒日你鐘意搵c朗同你篤波又好，搵美斯打藍球又好，你鐘意想點就點，當然，如果你仲係覺得唔夠，你可以整番個新宗教，自立為神。

上左神枱後洗人去周圍做假新聞，話你係神中之神又好，話耶穌係你手下又得，日日叫人上香比你，然後不停吸收晒d信眾既信念。

最後一步，就係等，等咩野？等儲夠信念，你唔係真神都變到可以立地成佛。

呢個真係睇親都笑

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

上咗成10年 有一篇冇睇過
其餘都好深刻

呢個已經簡化咗做屌..嬲

儲咩儲，你係魏晉南北朝最好就係當鋪打工，順手學埋古玩鑑定，然後就儲定錢買番前朝既古玩，儲到咁上下就買番先秦時期果d野，求其收番幾把寶劍就最好，原因係咩後面會講到，最好係d咩大粒友用過，例如秦皇政果把"定秦"咁，收到你就真係發晒達，唔賣得都睇得；如果買唔到先秦d野冇所謂，但寶劍一定要死一把番黎；好啦，冇先秦就下一個目標漢朝，求其搵d漢室皇宮用品就ok，咁如是者你就會儲到10年8件呢d寶物古玩。

爸打你聽完我講一定心郁郁想知點係短時間儲錢買古玩，好簡單，你憑你多年高登毒能經驗你應該可以開班講一講日本av idea比當時d達官貴人聽，教佢地用齒輪原理做震蛋之類；當然你都可以去未卜先知做國師，但睇樓主你條Seven頭，就知你冇咩讀書，因為當時根本冇5000蚊，5000兩就可能有，但如果你當時有5000兩你今時今日根本就唔只買到凱旋門，法國個凱旋門比能埋你都仲得啦。

好啦，就憑你d毒能知識應該可以比你扶搖直上做第2個馮道（或者你根本已經係馮道，條友可以事奉五朝就知條友係高登仔先可以咁把炮，而我堅信果個係樓主你。)

好啦，到時你有錢有權，咁你就盡刮，如是者你keep住儲錢儲寶物，而對你黎講應該唔係難事。

又假設你真係咁能勁係長生不老，我勸你有d人你真係小心：

第一就係北宋末，小心d金人打落黎果陣充公你副身家，到時你前功盡廢，所以你應該洞悉先機一早著定草去南方。果邊生活夠晒安穩；但宋帝搬能左去開封住之後你記住搬去北方住，之後學肅峄（蕭峰）係心口整個狼刺青扮自己係契丹人，因為你下一步要扮耶律楚材，我怕你痛，我諗一日界一刀界到去南宋滅亡都應該差唔多界完。

第二就係蒙古佬，佢地一定充公你家產，所以到時你一定要化名做耶律楚材(先前你已經準備好)，然後又keep住做丞相之類，繼續儲錢準備日後既一番偉業。

第三就係朱元璋，因為你已經入藉左蒙古朱生見到你一定追殺你到天腳底，所以你見到勢色唔對(到時你已經唔再係耶律楚材，你就開始化名做劉伯溫行走江湖，到時你求其唱隻歌比朱生聽佢一定驚為天人，以後呢隻歌就係燒餅歌，到時你一定好威，好啦係明朝你一定要努力cap水。）

好啦，去到呢個moment，慢慢化名做唔同大官，張居正咁把炮我都好肯定係樓主你。 好啦如是者明朝去到祟貞（崇禎）應該收.皮.， 到時你就隱姓埋名又呢能埋等清兵入關，到時你之前儲落既錢一定要搵地方收埋，我諗你到時d錢已經多到香港都放唔落，唔緊要，中國最緊要係多地，你扮晒獻計比順治帝叫佢為明思宗修陵，順手收買人心；d北佬咁能7蠢一定信到你十足，到時你就編隊10萬8萬既民工去大西北搞開發，開發d咩？挖個好能大既洞掉能晒你d金銀珠寶落去，但之前收果把寶劍記住keep住唔好掉入去，之後有用；但幫順治帝修明陵單野你求其搵幾千人去做下樣就算，到時順治問到你話d民工去左搵石材就得。

好啦，如是者 你幫完佢順治一定好感激你，你話咩都唔要因為樓主你係唔應該幫北佬。 你之後又隱姓埋名，到鬼佬賣鴉片果陣你就走出黎，大手低價買入，高價拋比d北佬八旗軍，食能死佢地d軍隊。

之後你繼續隱姓埋名好能低調咁睇住清朝收皮.， 我知一定有爸打問點解唔能貪起北洋艦隊d錢？反正都比慈禧太后條男朋友拎晒去起個o.n.9公園。 但正因為佢已經拎左咁多，到時你再貪就好覺眼，如果唔識貪就番現代北上取經睇下點貪。

去能到清末你就會見到好多人走晒出黎，咩戊戌六君子、孫中山、袁世凱之類勁多人跑出黎。 但我可以話比樓主你聽呢班人都係靠唔住，千期（祈）唔好埋堆。 係呢個時候你記住老子講既大道無為，你要記住外國果d咩羅斯柴爾德家送（羅富齊家族）對你黎講只係一pat屎。 因為你有既係香港都裝唔晒既財富，佢就算點控制全球經濟都唔夠你玩，同埋最緊要你長生不老，到時你同佢鬥長命你sure win。

好啦入番正路，總之你呢個時候去到上海定居，樓主有冇睇過上海灘？到時你記住化名丁力扮咕呢。 然後求其搵條傻仔，你比舊錢佢叫佢改名做許文強，呢條友好緊要，因為佢第日會幫你做替死鬼擋子彈。 然後係上海你就會成為上海大亨。

好啦樓主你一定唔明點解我會咁奇怪唔再叫你玩政治玩商界。 原因好簡單，因為你要加速cap水，同埋我好怕樓主你條Seven Head一個唔小心比共產能/國民能睇中，到時你真係慘過食2舊屎。

好啦，根據連續劇記載，你，即係丁力，最後會黎左香港，到時你又隱姓埋名又呢埋（躲起來）。

你準備左幾百年係時候真真正正上歷史舞台了，但都唔會咁快。 你仲要等多幾十年，不過對樓主黎講幾十年只係一刻鍾既時間冇咩所謂啦。

有無moon

依篇都無
千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

衹是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄臟！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被厠紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是老子的屁股老子的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢?

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裏不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裏潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終于完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裏去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去厠所弄乾，但是要上課來不及了！！！

衹能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我艹！！就好象一萬衹螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裏去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿捨！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

于是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！噹我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裏涌起了一股淡淡的悲傷！！！！

他媽的，看來老子要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我艹！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好象真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裏竄來竄去！！！

像一衹迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛在長出來了！！！！

想象一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

呢篇好似未見過

繼續

其實我覺得班港女唔識揀高登仔做男友真係走寶

屌，
高登仔身高180，會考30分，單手可以游出公海先不在話下。

論學識，
高登大把來自於3大既巴打，讀神科既勁人亦不乏。
比起果啲濕鳩既MK，做份ok，7仔，都無絲毫恒心，
連自己前景都睇唔清既真係天壤之別。

就算唔講神科，高登仔無論文筆，電腦技術，時事觸覺，
同果班連正字都未識打既mk比，我都真係不予置評。
打埋曬乜鳩 系，吾，巧，禾，3Q,都唔知讀過書未。
班表情撚更加唔洗講，男人老狗，
用埋啲T_T，=.=，O(∩_∩)O，XD,簡直係對男人既侮辱。

唔講學識，講生活態度。
高登仔有無限既改圖，笑話，潮文，好歌，好文，美食，
八卦娛樂，旅遊勝地，社會民生，電腦手機資訊，
我地學識淵博，
日日可以同你無限開心share，
睇唔明高登式幽默，代表你份人幽默感低，
我係你就唔出聲喇。
果班5P仔啲低能白癡野可以相提並論嗎？
成撚日開埋啲Facebook招關係，
又或者普通話程度差小小都睇唔明既所謂幽默轉帖，
真係唔怕失禮人。

講人品，
高登仔雖然成日口講要同你啪啪啪，
但十有二十都係鳩吹居多，
我地既怕醜，我地既內斂，絕對難以做出識左三五七日，
就如狼似虎，飛禽大咬的禽獸行為。
反觀，我地甚至純到會乜鳩都以你為先。

果班mk偽君子，話到自己幾撚清純，
又講到拖都未拍過咁款，
又咪溝你幾日之後，
係街上又舌吻又揸波，
再用以純熟技巧，
想盡辦法，帶到府上，
逼你臣服褲下，甚至送陽入婦口。
轉過頭，行街睇戲食飯分分鐘仲要你倒貼。

你可能會話鳩我，
樣係問題，身高係問題，毒係問題。
我屌，
你連自己都睇唔起自己，
班港女幾時會睇得起你。

信我，高登仔係最好的。
人地話毒撚最忌自信，
我就話要毒而不是霸氣。
人生失敗只有一時，
後悔就將會一世。
巴打們，想做乜都好，比啲信心去馬啦！

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

是咁的，小弟呢幾日每晚都好夜訓
加上無窮既壓力，燥熱，令到我生左好多好多暗瘡，面上生成點唔講啦
唯獨是有一粒真係好撚狡猾
面上有地方你唔生
頭到有地方你唔生
頸到有地方你唔生
屎忽都大把地方你唔方
點解偏偏要生係粒lin隔離？
ok，我明白你感受，你想出眾嘛，你睇唔起其他暗瘡嘛，你想上位嘛
但係點解你要生到成粒lin頭咁？
我一除衫照鏡自己都嚇左跳，點解我會有三粒lin既？
作為你既宿主，我真係要同你講「位唔是咁上的」
生暗瘡呢d野好平常，我接受到
話說有日同朋友去踢波，約左6個，黎左5個，仲有一個係途中
踢到咁上下覺得熱咪除左件衫囉，點知班仆街指住我粒lin黎笑，話係連生lin
隔離玩緊個班小朋友見到呢到咁歡笑，就走過黎，見到我心口就問佢地老母「媽媽，佢有三粒架，點解我得兩粒既？？」，點知佢老母答佢「個哥哥壞人黎，偷左人地個粒，佢咪有三粒囉，唔準睇唔準睇！」

之後個個遲到既朋友黎左，見到班fd笑到咁開心，問咩事，我冇理啦咪繼續飲水
點知條友突然衝埋黎，捉住我，話我偷左佢粒lin，佢都痴撚線
原來之前佢去踢波個陣冇著衫，入左波之後學d足球員。。。
到左今日佢仲煩住我要我比返粒lin佢，我話「個粒暗瘡黎，已經消左啦，唔信你睇下」之後除左件衫比佢，佢都係唔信，仲話我收埋左佢粒lin，佢都on99
所以大家如果生左粒好似lin既暗瘡，快d 吱左佢

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

其實我想知作呢篇野條茂利會唔會一路作一路傻笑。

屌你老母人手filter

話說今日朝早出門口 行行下我急尿 咁就係左近既公園到搵廁所
一見到就即刻狗衝入去 啱啱除褲就見到有個呀伯走入來
佢一路行就一路唱"難得一身好本領 情關始終lalala"
我一路痾一路諗乜呀伯你咁好唱口 咁大年紀都仲咁好中氣
好喇咁佢走到埋隔離痾 突然佢打左個乞嚏 根住我聽到"冰" 一聲
我初初就以為d聲係因為佢打乞嚏個到力谷哂d尿出來
再撞落個尿兜到所以咁響 但係諗落 喂唔撚對路喎
中氣夠都無理由咁大聲下話 咁我另過去望啦
屌你俾我見到副假牙係個尿兜到 個呀伯打乞嚏噴埋副假牙出來
之後望住尿兜講 "呀 掉那媽!" 嘩屌呀個下忍笑忍撚到我震哂
搞到我痾完都無意識擺翻條啫入褲 就咁企係到對撚住個尿兜
過左幾秒我都好唔好意思咁拿拿林丘番條褲走去洗手
呢個時候個呀伯汁起副假牙望住我 我心諗死喇做乜9
唔通嬲我頭先笑佢 依家想搞9我？
我再望一望原來得兩個洗手盤 格離個個制就壞撚左
咁個呀伯就拎住佢副滴住尿既假牙等我
見到佢由好好唱口變到依家個個無助既樣個下我都唔知點好
於是求其指住佢副假牙諗住安慰佢
鳩up左句 "屌濕撚哂 唉唔撚驚"
講完就急急腳走翻出去

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

一睇就知唔係香港人作
無香港特色叫乜潮文

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

又係你自己話新會然勿入
你咪係囉

有個fd踢波果陣甩左粒lin

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到HiHi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔拎係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

咪係 千萬不要剃肛毛都未睇過

小弟有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴
在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真系臭，咁你又『奶』」

突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

好耐無見過

我講147果篇
那裡來的屎梗係睇過啦

剃肛毛

上面好似有人po左

其實我好想知咁多篇潮文會唔會出自同一個人？

開po果陣好似有人落左order話要呢篇

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!
牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

你老昧四頁都冇關家姐

入黎就係想睇呢篇

有啦屌

鳩屎雞粒炒飯呢

依啲回帶post根本冇意義，上高登copy完就擺係到呃正皮

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

樓上要求 呢篇真係不得了 卒鳩屎

Save 係word

屌好撚懷念

Sor 我應該係講佢對上一個cm

Sor 巴打
我睇呢個潮文睇到hi哂
Quote野冇check
不過如果巴打你覺得我九唔搭八我都無乎
因為係我膠左

追post啦

lol

今日去食迴轉壽司食左二百幾蚊,起身走人時發覺唔記得帶銀包,
想將d碟推比隔離,但我毒得制旁邊無人敢同我坐,我問bar台個師傳有無得欠住先,
佢叫我跟佢入廚房,要辦d 手續,咁我就跟左佢入去,點知一入到去佢推我落地下,
我好驚,我係咁走係咁走,佢拉住將我壓住係枱上面,成枱d刺身跌哂落地下,
然後佢好快手除左我條褲,蹂躪我後面,又將成個三文魚手卷塞入我個屎眼,
問我好唔好食,我求佢放我走,佢唔行, 仲話要將成個吞拿魚魚腩塞入我屎眼,
我聽到之後唔知點解就扯左,佢見到就幫我含,然後我射左係舊三文魚上面,
佢即刻推上迴轉帶比客食,我睇到之後諗返起自己食左個三文魚沙律有怪味就想嘔,

我好憤怒,一個八拾八式打佢個重要部位,然後屈B制屈A制重拳打到佢昇起,再出無式埋尾,
佢直飛三十呎遠撞穿人牆, 龍門飛身飛到盡哂都救唔到,場內哨子聲一響d人靜哂,
跟住我就等派彩, 第二場孖q 好運多多派5蚊,我拿左5蚊之後就埋單走人

鐵人28

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

佮

大陸文都當潮文
真係新會員啦

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

轉貼唔可以係潮文 ？你出去問下其他人當唔當千萬不要剃肛毛係潮文囉

點解仲未有巴打你真係好幽默

cut有線有冇

屌你老尾你地係咪盲撚咗

呢個當年真係激勵好多巴打

咁多年黎最好笑都係哪兒來的屎果篇最好笑

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

當時無無聊聊嘅我忍唔住留咗個言：
「呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「Hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你」

少不更事嘅我無估到高登威力咁大，直到後來我認真想搵個起源，
仆你個街搵嚟搵去都係搵返呢篇勁嘢，連OPEN RICE都有人用「一乾三濕」呢個Term，
我真係好後悔，兜出公海竟然中返自己伏，
所以我決定認真去搵返呢個起源出嚟。

我嚴選咗兩間香港都幾出名嘅雲吞麵店，膽粗粗食完麵問下鋪頭啲人，
第一間係深水埗，當我問完呢個問題後，阿姐不耐煩地望咗我一眼，
「咁你係咪唔飲呀？」佢一手已經拎住我碗湯，
「唔係，我想問點解會有呢碗湯啫。」
「撈麵咪有囉！」阿姐大大聲答我，
「咁點解撈麵會有碗湯嘅？有冇咩歷史典故咁架？」
阿姐靜默幾秒，好似望住個精神病人咁呆望住我，
「咁你係咪唔飲呀？」佢又拎住我碗湯，
就係咁，我無謂同阿姐無限Loop落去，俾錢就走佬。

第二間係元朗，聽講仲好老字號，果然裡面裝修都好似回到七十年代，
麵店入面啲師傅真係一睇就知係新界原居民，
通常阿叔特別多嘢講，仲懶係連張檯都吹到啲典故，
於是我走埋去，深吸一口氣，
「唔好意思，我想問呢，點解食撈麵一定會送碗湯嘅？」
個阿叔抬起頭望我，頸上條金鏈仲粗過我條皮帶，
「撈麵乾，咪俾湯你濕濕個嘴囉！」
「咁呢個整法有冇話咩典故，或者幾時開始有呢個傳統？」
「我八歲開始跟我阿叔整麵，貢多年都係咁架啦！」阿叔開始有啲唔耐煩，
「係咪潮州麵先會有呢個傳統？」我死纏佢唔放，
阿叔望住我，個樣有少少燥底，
「你去食茶記、食西餐夠有杯茶俾你啦，你唔問下佢有咩典故？！」
我一呆，心諗阿叔又有啲道理，
之後我就俾個阿叔趕走咗。

連問兩個麵店都係咁嘅結果，我開始懷疑，呢個根本就係一個傻的嗎問題，
挑，人地口乾咪問人攞碗湯囉！邊嚟咁多故仔呀！
一諗到自己又Seven咗，我就有啲唔開心，
行行下我又行入咗間雲吞麵店，我雙目無神地點咗個雲吞撈粗，
MK造型嘅店小二扔咗碟麵俾我，我茫然地望住兜麵，
我睇唔透，究竟呢兜純粹係一兜普通麵，定係一兜有情有義有血有肉嘅絕世好麵，
「究竟……….撈麵呢碗湯係點嚟嘅……」我自言自語，
MK仔聞言望向我，然後露出一個笑容，
「你係今日第三個問我呢個問題。」MK仔突然有種莫測高深嘅感覺，
「願聞其詳！」我興奮地說，

「嗱，呢個係舊時廣東人o既傳統，以前d面店講o既係「一乾三濕」…………」

驗眼啦八婆

我見到高登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食

首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

冇追post, 剷車post左未？

問卷妹 : 先生，可唔可以幫我填份問卷，唔該呀
腳膠 : 幫妳填夠10份又點話，不過有條件
問卷妹 : 咁好....10份! ，咁條件係咩 ???
腳膠 : 妳過一過黎
問卷妹 : 噢...
(帶問卷妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係問卷妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
問卷妹 : (<—面紅)
問卷妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
問卷妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我填10份???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1份 ，索下成隻腳板 (著住黑絲+除左黑絲) 就5份喇

問卷妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左問卷妹去一條後行，佢除左隻高爭鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既薄黑絲襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。問卷妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 問卷妹當堂左，但係好似又幾enjoy

玩完黑絲臭腳板，最正既一刻黎喇 ，問卷妹剝左對黑絲， 陣鹹魚臭腳味全力散播

問卷妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎 ，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完絲襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

果然未

中秋節蓮蓉月餅post咗未？

呢個真係好撚好笑

上面好似有

係喎冇追晒添 唔知點解一見到個標題就諗起呢篇

係船釣急屎先大撚獲
船釣無廁所係人都知
痾尿我都訓練到4-5級風企係到痾出海
都穩如泰山
但痾屎我真係投拎哂降
果次6級風好大湧浪 釣釣下好急屎
頂唔順 就即刻除褲突半邊屎忽出海
果時超大浪架船拋得好西利
我個半邊屎忽一時就浸住海水
一時就離水面3尺高 冬天海水極凍
鄧到我屎忽好痛
同時我捉實條條繩以防跌落海
但果下真係太拋 我成個向後碌左落海
一落海 真係好撚柒凍 朋友見狀
大叫收絲 有人落海 當我跌左落海
諗住都死痾埋佢先上水 點知太凍
屎眼括約肌收縮 痾唔出 都係算
上番船先再算 之後船家比左支撈基我
我捉實扯我上水 但我一上水果下
比海水扯到我條褲甩左 我就見住條褲
比一個又一個浪愈沖愈遠
直到消失係大海之中 話說我仲未痾完屎
呢次唔博啦 問船家借左個兜
最後痾係個兜撥出去算
結果我全程都無著褲 係上岸果時
叫我fd上去先 我係架船等
求其買番條褲比我著先

我暗戀左女神好多年
我做兵都多年
琴晚女神主動打黎
喊住同我講同佢個mk男友分左手
仲不斷係咁講我人生玩完啦 無人會要我
我當然好開心啦 仲係咁安慰佢
我話無人要你我要你
但當我問番佢點解分手惡夢就黎啦
女神話佢條仔經常落bar玩一夜情
搞到生耶菜花
不幸的是佢條女唔單只送左頂帽比佢
仲搭多左盆花比佢
我一聽到個心即跌落谷底
想收番之前話無人要你我要你果句
直到而家內心好掙扎
我個心就算知到佢生耶菜花
但我依然愛佢 不竟我都愛左佢咁多年
但另一面我又好介意佢生耶菜花
究竟愛佢 係咪都應該接受埋佢棵花呢

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

兄弟 我留意你很久了

你真的很幽默

我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍

錯 應該是100倍

想不到在此帖竟能見識到你的想像力

我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀

塞回肚子裡

你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?

BRO i had my eye on you for quite a long time
you are REALLY hilarious i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me NO it should be HUNDRED times i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole Have you ever considered to perform a talk show in HUNG Stadium?

岩喇新會然當溫書啦

巴打 我留意左你好耐

你真係好撚幽默

我自問都尚算幽默既人 但係你幽默感比我真係高十九幾倍

錯 應該係百九幾倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到禿頭 依家一路用霸王一路很亮很黑很柔

動L~

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你個仆街巴打 我留撚意左你好撚耐

仆你個街 你真係好撚鳩幽默

我自撚問都算個ok幽默既仆街 但係你個撚樣既幽默感比我真係高撚左十鳩幾二十倍

屌你 錯撚左 應該係成百鳩幾倍先啱丫屌

估唔撚到我係呢個on鳩post竟然見撚識到你個柒頭既威力

我真係笑撚到爆撚鳩左肚 依家一路打字一路執撚返d腸呀內臟呀腎呀

塞撚返落個肚到

屌你 你個撚頭有冇諗過未來幾個月去紅館開個柒到開花既棟篤笑?

君，吾注汝久矣。

汝實諧趣。

吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十

嗟乎！實百倍

觀乎此帖，吾受汝之趣力

吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟

欲原臟歸肚

敢問君，安獨趣予紅館乎？

外公潮文一直係我favourite
睇撚親都笑

呢兩句個語氣+內容真係一絕

我每食完一碟火腩飯之後都會同我女朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我o係茶記所經歷過既有幾多

佢問我食乜, 我真係唔想答佢
日本野? 秦國野? 真係敷淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶將d生既肉放入口
每舊火腩都經過紅紅烈火，百度高溫
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一舊都有佢既歷史，佢既故事
魚生究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似火腩錦
搵到咁多好既伴侶, 豆腐, 涼瓜, 冬瓜, 枝竹..各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係茶記食火腩飯
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我叫左枝青島, 我望住杯入面黃色既啤酒
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間茶記, 我俾錢既時侯發覺有個OL食緊枝竹火腩飯
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出茶記, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

冇睇前面
有冇腹肌潮文 好撚正
仲有篇咩 40000蚊人工咋...我...我翻4個月都有啊

屌你老味亞視，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《我和彊屍有個約會》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊亞姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇亞姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。

如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆亞姐啲質素幾得喎！正撚過港姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！

如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「維他之寶」嘅俄妹竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「維他之寶！維他之寶！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。

最後公佈賽果，維他之寶拎得個亞軍，冠軍比個中國妹拎咗，我坐番落個位大叫：「屌！有咩理佢贏架！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你上年冇睇咩？個選舉上年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番亞姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2010」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，亞視係咁㗎啦！

屌你老母化西！亞視你有冇譜架？上年亞姐選舉都夠膽拎撚番出嚟播，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係亞視嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

佢係我第12任女神
個頭係姑頭,講真有d似維他女
對野就麻麻..我諗得32b
由於我屬毒,連響msn上面都表現到好驚咁
本身我個msn名->
Σ[●°&#1076;°]III]熱血!!......本大爺 浩!! (好威....
到佢add我果下,我下意識立即改做->
Σ[●°&#1076;°]III]等待著妳..[浩兒*
唔知會唔會比佢發現
以下對話:(表情出沒注意)
姑頭:hi^^
我:comment ca va(法文你好意思)
姑頭:咩叫comment ca va?
我:法文黎ga :0)
姑頭:咁勁ge^^,你識法文ga? 咩係:0)呀?
我:我識少少啦 (其實我只係上y神見到,無學過任何法文)
:0)係膠神!!代表你好膠!
姑頭:哦..
我: :0)
姑頭:其實我想問你1d野*!
我: (心諗,問我野..?! 唔通...) 答佢:咩野呀?
姑頭:你有無facebook呀?*
我: (頂,唔係鐘意我下話?!) 答:有呀 (雖然全部friends都係網上d漫畫+cg朋友)
姑頭:我可唔可以add你呀?
我:可以!
姑頭:你有無玩happyfarm ar ^^?
我:有!!
(估唔到happyfarm都可以大派用埸,我日日對住部電腦,開左80幾個分身
Lv18,心心Lv5,長期排係第一位!
用左幾百港紙,買左好多狗仔,
仲儲左成大堆花,有勁多特別色,送比佢一定好lum!)
姑頭:教我玩ar ^^
我K (我見佢好似想溝我..立即放膽..打左個比佢...
而家個嘴FEEL到好濕潤..好似真係錫左佢一啖咁,我諗緊聽日刷唔刷牙好呢?!)
姑頭:其實happyfarm玩咩ga?
我:on 9(我本黎想打個"偷"字(速成碼on 9),點知手快快打錯左!
我:sorry!!!!
我:唔係有心!!
我:係玩偷野ga!
我:喂?係唔係度?
我:?
我:!!!
之後...我改左msn名..->
Σ[●°&#1076;°]III]Sorry.. 對你不起的[浩兒* 原諒我吧!(掩面+逃
點算呀 佢睇黎真係嬲左我!!!
過左2個鐘喇,都無應我!
我應該點做?!

有啲年份 有無人睇過

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋
但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

經典潮文冇人應機

那來的屎呢

尋日下午三點幾,車住條大陸客經過旺角.佢無啦啦話我知有擋野幾好系砵蘭某大廈三樓, 耍我陪佢去DUP骨全套試下 ,我心諗事旦啦,橫掂得閒, 去DUP番粒零都OK丫, 又睇下砵蘭D料有幾高水準啦. 咁咪拿拿淋掉頭停低架車系家樂商場然後行過去囉.

上到去一路除衫準備沖涼, 個條出黎招呼我地既靚仔就一路(盧海鵬)咁望燃實我除,直情點燃左穴咁硬燃晒呔, 我終於忍無可忍, 兜口兜面喝佢.: [你啤燃夠未呀?] 跟住條友先至眼神呆濟.粒聲唔出好似條喪屍咁轉身行開,不知幾燃恐佈.

跟住入去沖涼啦, 沖左都冇三十秒, 突然間一個類似果度老細既中坑物体, 竟然帶住兩個裝修佬入黎睇裝修, 一陣又話要拆牆, 一陣又話要起燃番鳳牆, 總之九唔答八,長編大論, 鬼殺咁糟…

我心諗我又由忍吓你,跟手有其中一個裝修佬,唔知系邊度潛燃左電鑽出黎,真係鑽起上黎.,搞到沙塵滾滾. 轟轟轟轟 鬼咁熱鬧, 鑽鑽下仲鑽到到我果格, 個老細仲好意思叫我去後面果格再沖過.

我好燃滾想發老脾但係又覺得好燃好笑, 再加上個老細又SORRY 前SORRY後鬼咁好笑容, 仲走去後面果格開燃埋水比我過去,,真係發唔燃出, 我心諗我又忍吓你.

去後面果格沖埋佢算燃數. 點知系我搽燃緊皂都未沖水, 個裝修佬又鑽燃到埋黎, 叫我再過多格沖,激燃到我差D開佢拖, 跟住過老細又好燃敏捷咁彈過黎, 笑容滿面兼起勢講SORRY咁幫我過隔離果格開水, 我實在忍無可忍咁同佢講 :

[ 呀老細下嘛, 你呢度得六格沖涼我就試燃左三格, 我個Friend都入左去DUP緊啦呀老細, 我就涼都未燃沖得?, 你到底想點呀老細.] 個中坑老細就係咁得過SORRY ,我見佢都冇燃第二句 ,咪惟有拿拿行過一格沖埋D皂囉!!點知條裝修佬會唔會又鑽過黎架…

終於平安無事沖埋個涼入去DUP骨, 一開房門, 莫講話條女個樣, 裡面真係黑燃到 到底有人冇人我都睇唔燃倒!! 淨係靠門外少少微弱燈光射入去,見到有一個細小既人影系黑暗既角落頭慢慢咁行緊出黎, 你地試諗下果陣時果個FEEL係幾咁迷離. 幾咁詭異.

各位, 唔係講笑, 我真係有D驚…………. 就正當裡面條囡慢慢飄緊過黎, 外面D微弱燈光就黎要照到佢個頭之際, 出面條喪屍靚仔好燃似驚間房有核反應堆洩漏咁, 竟然好燃快手咁失驚無神就砰燃埋左度門, 四周圍當堂又黑燃番晒,

大佬呀, 真係有幾趕都好啦, 你起碼都比我睇燃倒張床系邊先砰門呀? 黑蚊蚊我點睇燃倒??….... 唉. 我都唔燃知條靚仔急乜燃野, 吊….我黎DUP骨者, 又唔燃係系賣核武,駛唔駛咁燃詭秘呀! ?.. 但係條女好燃好野喎, 一字咁就行埋黎幫我除低件衫同帶我埋床,直頭好似帶燃左夜視鏡咁, 呢下真係唔到你唔服, 但係佢就一句野都唔講, 咁我見妳咁冷漠, 我咪又唔燃講野囉, 我又唔係黎溝你?

嘩, 我一上床灘好佢就自動波咁禽左上我背脊開始DUP, Dup得唔夠幾下,越黎越唔燃對路, 都唔知佢系我背脊搞乜, 又唔到位又冇力又冇勁, 淨係騎燃住系我背脊好公式化咁起勢係咁搖, 完全冇第二招, 我都唔知佢搖乜燃野, 佢又唔燃問野又唔燃講野喎, 嘩...大佬..人造人牙?!, 而且仲完全冇乜想停既蹟象.

我終於都忍唔燃住要同佢開口講第一句說話 :[姐姐呀!唔該可唔可以大力D按. 唔好淨係得個搖字呀?] 佢就用好冷漠聲音 答:[….大力D…唔好搖……唔...] 丫吊.唔講由至可, 一講仲仆街, 力..就完全冇架啦, 但係搖就搖得仲行燃過之前, 搞到我好似坐燃住隻大飛著緊草返大陸咁, 搖到我爭D想嘔, 喂..我今日既打擊己經夠大啦, 唔好再甘啦...

但我心諗諗下, 黎得呢D場都唔好咁多要求啦, 再加上見佢又真係搖得鬼咁起勁, 唉.., 我又見D氣氛咁沉寂, 仲靜燃過停屍間, 不如撩下佢講下佢溝通下啦…或者佢唔DUP得但係傾得呢.... 以下就係我同佢既對答…..(註: 全部內容 一字不減)

我 : [姐姐你點稱呼呀?]

囡 : [ 17號 ]

我 : [17號?…大鐵人呀?]

囡 : [ 唔係, 係17號, ]

我 : [你有冇其他名呀? ]

囡 : [ 得17號炸. ]

我 : [你冇其他名既咩?]

囡 : [ 冇呀.. ]

我 : [咁你D Friend點叫你架?]

囡 : [ 17號 囉 ]

我 : [咁你個英文名叫咩講得掛? ]

囡 : [ SEVENTEEN 囉]

我 : […………………] [呢個名邊個幫你改架? ]

囡 : [ 11號囉]

我 : [邊個11...號呀? ]

囡 : [ 未番 ]

我 : […丫…吊…………………………………]

講到呢度, 我已經真係再冇乜野想同佢講,亦都冇乜可以再同佢講, 誰不知條囡竟然夠膽死好意思撩番我講野播……………….

囡 : [ 咦…咁先生你點稱呼呀? ]

我 : [................. 28 ]

囡 : [ 28 ? ]

我 : [唔…28 ]

囡 : [ 乜野廿八呀…?]

我 : [鐵人28]

囡 : [ 乜野鐵人28呀?]

我 : [我咪鐵人28囉. ]

囡 : [ …………………….] [ 都唔知你講乜….]

我 : [鐵人28囉…]

囡 : [ ………………]

講到呢度, 我諗條女都真係覺得冇乜癮. 就完全收燃晒聲,繼續好沉默咁系我後面搖落去…時光飛逝, 都唔知佢搖左幾耐, 佢突然間伏落我耳仔邊輕聲問我 :[ 你呢……..你想要BODY定全套呀? ]

見佢一邊問就一邊己經擒緊落黎, 好似想去準備定D乜咁, 我心諗黎得呢D場,又冇理由齋DUP咁寡掛, 我慢慢岳高頭向住佢半發晦氣咁話: [嘩~, 唔好勞煩妳啦呀呀.大鐵人. …我要 BODY得啦!!嘩!!] 條囡話 :[ 要 BODY牙!!OK啦!!] 我就順勢咁話 :[梗係啦~~呀17號~!!(高八度,加小小走音), 我入燃左黎咁耐連妳個樣都未見過呀呀呀17號, 一陣你真燃係大鐵人咁?樣我咪飽燃到中秋~~!!] (註: 出黎玩咁耐, 我第一次會對住條囡囡講粗口 )條囡見我講到咁, 就淨係[哦]左一聲就冇出聲, 就係呢個時候, 突然失驚無神火光一閃……..條女竟然點著左個火機企系我面前, 嚇燃我一跳, 試問我又點估到, 系咁既環境下條女會無啦啦玩火機...

話說小毒撚無錢叫麥麥送，唯有行四個字去最近既Ｍ記買野食啦

排隊果陣，有個女人打尖，我細細聲話：小姐，你？

個女人已經怒睥過黎，我當堂嚇到瀨屎

好啦，終於到我啦，點知原來果條係拎野食既隊

個M(k)記妹問我：先生，你岩岩叫左咩餐咖？

果陣我真係柒到想返去老母個西當無出過世

於是頭也不回咁走左去第二條隊到排啦。

好啦，終於無搞錯啦，點知岩岩個M(k)記妹過左黎收銀

佢依舊用卑視既目光望住我，用老牛聲問：食咩？

我自問已經盡失信，但估唔到我接下黎講既野會柒到咁

我：要…一個魚柳bell chan

佢:魚柳包餐下話?飲咩?(暗笑）

我:係..呀,可樂走杯呀…

佢:走冰呀(燥底)?係度食定拎走?

我:to go..(我諗住用英文攞返d自信啦 )

佢:你up乜go呀?(全場人都笑到仆街)

我終於忍唔住怒火,大叫:係度走呀呀呀呀呀！！

佢被我嚇一嚇，淆底道：sor..ry呀…先生..仲有無其他需要?

我當時被怒火充昏頭腦,怒道:要多個豬柳強包,加杯黑旋風!!

佢:麥旋風要聰明豆定曲奇?

我虎驅一震:唔使用劍既,黑旋風夠嗮威，黑旋風的確好使！

成間M記當時由原來既熱鬧氣氛轉為一片死寂

佢:$38.9…呀多謝..

我掏出褲袋內一早準備好既$38.9,道:唔使找!!

然後就頭也不回咁不帶走半點雲彩咁走左,你地點睇??

撈麵 一乾三濕

已有

是咁的

呢幾日女朋友去左日本旅行 所以屋企得番自己一個 跟住尋晚，我沖完涼 發覺電話有十幾個misscall 原來我朋友岩岩比男友飛左 喊哂口咁同我講 之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？ 但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係能成為密友大概總帶著愛 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

作...哈

又再可以睇D潮文 好滾動

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

英德扔屎出車邊有得輸

之後引發左好多關係圖嘅post

留名

係隻手到！

想睇撈面碗湯潮文

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同
you have why play me??

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦 果時你班仆街都未出世，可能仲係你老豆果度 話說果時分為兩大勢力 傻豹就睇港島 而我就叫阿火係睇九龍既 大家分哂地方重來河水不犯井水 點知有一日傻豹有條靚叫沙膽就過左黎九龍打傷我ｄ人 咁出黎行講雷嫁嘛 兄弟有事作為大佬既我緊係要幫ｄ細既出番面嫁啦唔係點出黎行 我記得果時有四千兄弟睇我頭 只要我一聲號令既話即刻同我一齊殺入港島取傻豹首級 港島同九龍話哂都隔個海呀 你估四千人話入就入咩 同時四千人入太大陣象啦 搭船都有排搭啦 心諗唔通四千兄弟跟我游水過港島咩 我就當然冇問題啦但驚班兄弟體力有限 所以我決定自己一個單人匹馬過港島去傻豹個竇度同佢地講數！ 果時傻豹個竇係柴灣 我單人匹馬手無寸鐵咁走上去 要求佢交佢條靚沙膽出黎比我地處置 唔洗我多講啦 你地都知啦 傻豹都係大佬黎嫁嘛話要人就要人佢仲有面既？仲洗出黎行？ 我都估到冇咁簡單嫁啦 所以同佢講左道理一輪 但都係冇用因為傻豹有名你叫啦傻嫁嘛 當我同佢傾撚到火滾既時候 再傾都哂鳩氣 我一篤口水吐撚左落佢面度 即刻激撚到佢掉杯拍枱 之後即刻有十個彪形大漢衝左出黎個個仲渣住左３０ｃｍ長既西瓜刀 個個兇神惡殺想至我於死地咁 佢地步步進迫 我一時唔留神比其中一個係我身後面偷襲斬左我背脊一刀 原來傻豹早已經估到我會黎搵佢尋仇一早叫左十幾條靚係佢個竇黎捕我 係佢腦入面邊個同佢唔岩既人就只有一個解決方法．．就係一係就你死一係就佢死 佢地人雖然多 不過當時我驚都未撚驚過 之後我黎一招失傳已久既獅子吼將果十幾個人既耳膜同氣勢通通擊破 正當十幾個人再想衝過黎斬我之際...........

我已經發揮高登仔１８ｘ身高腳長屈機黎一個旋風地堂腿將十人完全掃低 並且用擒拿手搶左其中一個人把刀 再用田伯光師父傳落黎既刀法【飛沙走石十三刀】將十人完全擊斃 傻豹都睇到ｏ撚哂咀仲同我講左句”我屌你老母呀”之後走佬 就係呢句屌你老母 我同傻豹既愛情長跑就開始左啦！ 當時我手執西瓜刀 追住呀傻豹黎斬由柴灣追撚到佢去銅鑼灣 當時應該有幾萬人追住我地尾黎圍觀 果個感覺就好似跑馬拉松咁去到最尾一大班人係後面替我打氣 途中仲有ｄ大頭綠衣係度吹ｂｂ想叫停我地 不過我一於少理照追住條仆街斬 追撚到銅鑼灣傻豹已經比我追到斷氣身亡．．．．． 我唔記得同大家講當年十萬八千里走佬 呀唔係係十萬八千里長征 我有份嫁 佢同我跑真係未死過 但真係好可惜佢唔係死係我田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室 個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人 我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

有冇82年百事個篇

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

Come on James都無

大學是三年好還是四年好？敢情是四年制好。
大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。

大學四年，本身是一個很現實的小社會。女生在第一年的上學期，通常都忙着把本來的小男友甩走──自己進了大學，他卻過不了這道門檻，要報名副學士課程或更不堪的展翅計劃；或者自己進了港大，他只去了城大，感覺上總是有點怪怪的，拖下去不如早解決。

「有沒有發覺，自從我進了大學一年級之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌着眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「I mean，其實在讀預科的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out ，怎樣去解決這場Crisis？」

這句話，觸動了滿臉暗瘡、架着銅絲眼鏡的他敏感的少男觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多，用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我啫。你入了Hong Kong U，你好嘢。 我只係讀副學士，我配唔起你，但我可以等吖。」

「Come on, James，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在唸F6時就已經湧現了。例如，升F7那年暑假，我想去歐洲，你卻堅持要去九寨溝，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」

「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴 ：「嗰次係因為我唔夠錢，我只可以Afford報名關鍵旅行團啊。無錢係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」

「I'm not talking about money ，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在立法會發言的余若薇：「還有，我不可以忍受你在選舉中投票支持長毛。我覺得他不夠理性，我不希望我的Boyfriend漸漸也迷上哲古華拉的海報和著作。我不是反民主，只是比較接受四十五條關注組。上一次在西貢的海邊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽罷了……」

「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我哋分手算了！」他拿起帳單，走到櫃枱，回過頭來恨恨地說：「恭祝你考入了Hong Kong U，祝你學業成功，搵到個醫科生做老公吧！」

他走出了翠華。她木然望着，此刻有想抽一口煙的衝動。手提電話響起，她接聽：「喂，喂呀，是你呀，我跟他把一切都講清楚了……」

那是港大法律系二年級的新男友，進了大學，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在試場……

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

說話係難入耳…不過係事實︰

（租人樓不論乜樓）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我租人樓 ka…響深水埗呀…不過D租都好貴下業主又想加租…。冇辦法la想同佢過2人世界…家辛苦D。此時…伯母會話我有D唔舒服要入房先…你自便la…你就同女朋友大家眼望望…最終不歡而散……

（公屋 租）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住公屋 ka…天水圍…天耀村呀…不過就租…早年走寶冇買到…好後悔…呢成餐飯…你會有飯食…可能又有肉食下…不過成餐飯伯母唔會再有野問你…話之你乜大學畢業…食完飯…伯母會大聲叫…女 送客…

（居屋 買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住居屋 ka…600呎到la…早年老豆老母買落…叫自己物業lor…算係咁la…好過住公屋…好過租人樓…遲D一定會換私樓…外母會話你有志氣又叻仔…因為你已有物業…唔係9 up 能換到私樓既機會係有…呢餐飯…你會好開心…你會有飯食之餘又有魚食…大家會有講有笑…走時外母會問你點解坐多陣…

（居屋 買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住居屋 ka…600呎到la…早年老豆老母買落…叫自己物業lor…算係咁la…好過住公屋…好過租人樓…遲D一定會換私樓…外母會話你有志氣又叻仔…因為你已有物業…唔係9 up 能換到私樓既機會係有…呢餐飯…你會好開心…你會有飯食之餘又有魚食…大家會有講有笑…走時外母會問你點解坐多陣…

（私樓 老豆老母買落）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住私樓 Ka…雖然響將軍澳…早年老豆老母買落…不過已經供完係自己物業…成餐飯…會好開心…好溫韾…你會好似多左個老母咁…伯母又會好欣賞你父母當年買樓既決定…呢餐飯…有飯食之餘又有雞脾食…而且講句野都可以大聲D而且笑容由心裡笑出…因為個女可以搵到個有樓……話之你有乜學位有乜沙紙…話之你老豆老母買落定自己買…樓契最緊要…走時外母會問你點解坐多陣…同女入房玩下電腦…

（私樓 自己買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住私樓 Ka…雖然響將軍澳…幾年前樓價低果時自己買落…雖然要供…不過供完之後係自己物業…成餐飯…你會好開心…好溫韾…你會好似多左個老母咁…伯母又會好欣賞你幾年前樓買樓既決定…呢餐飯…有飯食之餘又有雞脾食…外母笑容由心裡笑出…因為個女可以搵到個有樓之剩又搵到個叻仔…話之你有乜學位有乜沙紙…有樓最緊要…走時外母會問你點解坐多陣…同女入房玩下電腦…

之後仲有1篇成為神

上面quote錯咗

說話係難入耳…不過係事實︰

（租人樓不論乜樓）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我租人樓 ka…響深水埗呀…不過D租都好貴下業主又想加租…。冇辦法la想同佢過2人世界…家辛苦D。此時…伯母會話我有D唔舒服要入房先…你自便la…你就同女朋友大家眼望望…最終不歡而散……

（公屋 租）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住公屋 ka…天水圍…天耀村呀…不過就租…早年走寶冇買到…好後悔…呢成餐飯…你會有飯食…可能又有肉食下…不過成餐飯伯母唔會再有野問你…話之你乜大學畢業…食完飯…伯母會大聲叫…女 送客…

（公屋 買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住公屋 ka…天水圍…天耀村呀…不過就買…早年老豆老母買落…都叫自己物業…算係咁la…呢餐飯…你會好開心…你會有飯食之餘又有雞胸食…伯母又會好欣賞你父母當年既決定…而且話題非常之廣…有講有笑…因為有樓…而且樓價升…話之你乜Seven大學畢業…食完飯…伯母仲會問你食唔食生果…走時仲會點點頭…

（居屋 買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住居屋 ka…600呎到la…早年老豆老母買落…叫自己物業lor…算係咁la…好過住公屋…好過租人樓…遲D一定會換私樓…外母會話你有志氣又叻仔…因為你已有物業…唔係9 up 能換到私樓既機會係有…呢餐飯…你會好開心…你會有飯食之餘又有魚食…大家會有講有笑…走時外母會問你點解坐多陣…

（私樓 老豆老母買落）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住私樓 Ka…雖然響將軍澳…早年老豆老母買落…不過已經供完係自己物業…成餐飯…會好開心…好溫韾…你會好似多左個老母咁…伯母又會好欣賞你父母當年買樓既決定…呢餐飯…有飯食之餘又有雞脾食…而且講句野都可以大聲D而且笑容由心裡笑出…因為個女可以搵到個有樓……話之你有乜學位有乜沙紙…話之你老豆老母買落定自己買…樓契最緊要…走時外母會問你點解坐多陣…同女入房玩下電腦…

（私樓 自己買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住私樓 Ka…雖然響將軍澳…幾年前樓價低果時自己買落…雖然要供…不過供完之後係自己物業…成餐飯…你會好開心…好溫韾…你會好似多左個老母咁…伯母又會好欣賞你幾年前樓買樓既決定…呢餐飯…有飯食之餘又有雞脾食…外母笑容由心裡笑出…因為個女可以搵到個有樓之剩又搵到個叻仔…話之你有乜學位有乜沙紙…有樓最緊要…走時外母會問你點解坐多陣…同女入房玩下電腦…

其實生物學範疇上對此早有解釋：「N.I.D.S. - Niggation Issue」 黑色人種在長年以來的進化過程當中遺傳下來的一種「N.I.D.S.」，亦即「先天性本能防禦機制」（Natural Instinctive Defense System）， 黑色人種祖先的主要棲居地是草原，而長年以來的狩獵生活令黑色人種術生出一種自我保護的身體機能，亦即「Niggation Issue」（命名者為 著名生物學研究者 Johnny Stephenson jr.）。 因為草原上有大量獅子猛獸棲息著，因此黑色人種的祖先無時無刻都生活於危險之中，由此他們的身體慢慢發展出專門應付這種威脅的本能反應。以前的獅子的叫聲都是「Nigga！Nigga！」，故黑色人種祖先的防禦機制就是每當聽覺上接受到「Nigga」就會使體內類固醇與腎上腺素迅間激劇上升，並使其出現暴力傾向。 直到多年後的現代，即使黑色人種不再生活於草原之中，但這種從祖先中進化洪流之中遺留下來的「小禮物」卻一直伴隨著他們。 普遍很多人誤解這種現象是由文化及歧視而致，生物學界對於人們的誤解則表示無奈。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」 跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。 我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

繼續唔好打 到第30日，你會開始出現幻覺 但係我相信你堅強嘅意志重可以克服到 到左第40日 幻覺開始影響你日常生活 你開始覺得街上面所有女人都喺道挑逗你 但你強大嘅意志支撐住自己返到屋企 你開左電腦 右手控制住mouse 開始不由自主咁打開你常用嘅internet browser 之後就由mouse移向keyboard 左手亦唔知點解，好純熟咁Alt-D URL 嘅字即時進入全Highlight狀態，表示你可以隨時輸入你想瀏覽嘅網址。 你一時清醒過黎同自己講：唔得。。。我要忍住。 可惜你雙手已經喺潛意識控制之下，輸入左你內心深處抑壓已久，最想去嘅地方。 然後一個個露骨嘅畫面喺你面前出現，一個個赤裸嘅Gif圖不停咁喺你眼前郁動，彷彿想同你：唔好再忍喇，快點看看J片，然後噴個痛快 (但讀者小心，Chok得太勁的確有可能會出現痛楚) 你深呼吸一下 冷靜落黎，然後控制住右手將Mouse cursor推去X，「Click」，畫面又變回那個平凡嘅wallpaper 你同自己講 我要好好休息一下 你好快就成功入睡。 到第朝一覺醒來 你發現自己原來尋晚夢遺。 你好後悔 點解唔係喺自己清醒嘅時候狠狠地噴射出黎 點解要喺自己訓嘅時候流出黎。 於是你同自己講 我決定唔忍。

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

Po哂出黎 以後無得撚狗 屌

仲有最後一句呢？

等咗好耐 最正潮文

哪來我屎係好笑
但 鐵人28 我就係見過最好笑既潮文

呢個係咪新潮文 前排周不時見到

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

是咁的,我岩岩出左部日本既國寶戰神級跑車,
打算拎去車房改啦。

一去到,個師傅又話我架車重,又話呢又話路,
好啦,本身我都係算係識識地車既人黎,都知道
車重係對行車表現好重要既一環。

正當我諗緊改唔改好既時候,師傅已經將我成個車頂
界開左,之後我問師傅,咁樣就得架啦?點知呀師傅話
未,佢話將果D無謂野拆撚走哂先得wo,咁好啦,我信佢,
點知攪攪下,佢連我個中控都拆Q埋,我問師傅點解
要咁做,佢話想快,沒有煞車就快啦,
唔好被速度限制自己,口話未完就連我個迫都拆Q埋。

咁好啦,佢之後就問我,波棍使唔使偷輕,心諗:
波棍都有得偷輕?於是我就心思思想屌屄咁,叫佢
試下啦,屌佢老母,佢一鳩將我支波棍連手制換左
兩次象牙筷子落去,象牙筷子!!我幾撚耐冇見過
象牙筷子呀!但話時話,兩支野咁似,我點分呢?

師傅話唔使驚,波棍果支象牙筷子我會加粒骰仔比你,
轉波個陣,粒骰仔會自轉去果個波既點數。嘩,屌!
咁撚過科技既咩??

之後師傅又話架車要放o係佢度過夜,叫我拎個車頂走
先,咁我拎住個車頂行出車房而不帶走一點雲彩...

依家慘啦,我依家拎住個車頂排緊隊過紅隧,塞左好耐,
有冇巴打o係附近幫幫我逗住個車頂一陣呀?

呢段有聲 好似係個地產經理鬧人嗰段片

入黎就係為左睇呢篇

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。
Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

英德掉屎 真係潮文級頂級之選

頭先去寄信，郵局個女職員擺對波上磅想呃我秤

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

唔是話唔信你,但本地$10.6郵費即係500克33蚊郵費即係2公斤封信原本係$10.6但擺對波上磅變33蚊,即係對波淨重1.5公斤除開每邊即係750克,即大約1.65磅1.65磅係咩概念?即大概等於而家縮lan左水既兩罐汽水一邊波重=兩罐汽水,兩邊波重就=4罐你話係妹妹仔,以人體比例黎計,妹妹仔既脂肪比例係17-24%即係話一個妹妹仔全身上下有大約17-24%係脂肪一個身高1.6-1.65m既妹妹仔當佢重100磅,佢既全身脂肪就大約重17-24磅而兩邊波合共重3.3磅,即係約佔佢全身脂肪比例13.75-19.4%一個100磅妹妹仔如果要對波佔全身脂肪比例10幾近20%,佢對波就必須達到e級以上先有咁既容積比但一萬個港女冇一個達到e級,連b級都唔會有,會畀你係郵局撞到?重作啦扑街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

解讀
我係肥叉燒，你係白飯。
(一碟叉燒飯， 叉燒比人桔完再比白飯抱住， 暗示佢菊花唔係處，但佢已接受左你)

我係牙膏，你係牙刷。
(牙膏總是被牙刷深深插入， 暗示佢係0你係1)

hehe
(he是男性的他，兩個男性的他在一起，就像拍拖行街， 暗示佢想約你放學去拍拖同仆野)

HEHE等於GAY既新名詞,就係咁誕生
原post

催情朱古力？

呢個黐線得嚟又好盞鬼

？

巴打你真係好幽默

無睇晒

出左剷車巴潮文未

求達哥潮文

巴打，我留意左你好耐，你真係好幽默。我自問都算係一個OK有幽默感既人，但你嘅幽默感比我高出十幾20倍，呀唔係，應該100至岩。估唔到係呢個Ppost會見到你嘅威力。我依家真係笑到爆左肚，一路打字一路執返啲腸啊、內臟、啊腎啊入返去個肚度。你有冇諗過未來幾個月喺紅館開動篤笑？

利申：用siri讀默打出來